無人機加少少嘢 變成戰鬥機

用無人機係咪犯法

非法集會係咪犯法

其實有冇得諗
係情況混亂個陣 用無人機影低做record
但係唔係角度好難就
會影唔清楚樣？

其實俾人干擾跌落嚟/迫降會仲麻煩

咁又係
驚跌落黎打中自己友個頭

飛行器上載有一個瓶子，裡頭的液體後來經證實是放射性物質銫134、銫137，引起了日本社會恐慌。
日本警方逮捕了來自福井縣小濱市青井、40歲的山本泰雄，目前無業，他供稱是在4月9日將一架載有福島沙子的無人飛行器施放至首相官邸，希望藉此喚起日本人對核災的重視

成日都有無人機錄示威情況...

CLS

已經有人比人拉左

記住有冇墜機都要掉

有見過遠影遊行
但近shot好似比較少

出動無人機大軍

沒想像中咁易
我都放開飛機 但市區真係太多扞擾 好易出事 同埋成本太高飛得最多40分鐘又要換電 撞左換機成本又高 一架正常飛得耐既都要成8K以上

煙花炮仗係違法
合法既話 成串掉過去轟到佢地聾好過啦

犯法... 犯法...

合法既都仲一串 定係儲埋一大舊啊

唔用無人機,人手攞住射得唔得

緊係一串串掉啦
成餅野好易避
一串串掉 可以睇佢地成班狗彈黎彈去

新界d撚屌未又係照放，合唔合法係睇d狗捉唔捉

當然啦
佢地走私煙花放煙花都唔會理

唔會跌，只會原地降落

煙花冇用
最多熱一下
但酒有用
可以請人飲